早知買多五蚊啦 而家得六千幾萬

聽日唔好遲到

做野精神d

精你就有6000幾萬

on9

咁少

佢有病